12.8 連儂牆修復！ Air Drop 大軍！

出動喇

運動未完 仍需努力
128維園見
129 半週年紀念 大三罷